有咩摺遮好介紹

痴線頭先放工大風到行唔郁
仲要吹到我把遮條骨斷撚咗
有咩好介紹
我而家斷呢把係上幾代嘅地鐵遮

咩叫摺遮？

ok遮

你下面嗰條

地鐵有機賣個把